金巴利街最近多左間黃店，叫不忘

入面有腸粉同餃子食，更重要係入面仲要有連儂牆

睇埋個FB專頁，黃到發光啊！

如果巴絲有時間可以去幫襯下